[文宣bb] 跪求818英文文宣

有冇818中英都有既文宣圖 準備攻入WHITE TRASH深藍地區做地方宣傳

推
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

copy from another post

A4 size 雙面 三摺
歡迎大家攞去印
大家加油

HD圖：

818